各位巴打 痾緊尿嗰陣千祈唔好!!!!!!!!!!!!!!!!!

打乞嗤

小心睾丸噴射而出,好似擘大眼打乞嗤咁

仲以為係痾緊尿嘅時侯唔好剃肛毛